隻病毒真係勁到仆街

我已經2星期冇出街
琴日出去一次過做哂所有要做既野
買下d日用品、糧食、書、食個飯、睇戲
全程戴住口罩，有用酒精，徹底洗手30秒
結果而家狂流鼻水、打乞痴、四肢無力

有鼻水應該唔係

樓主你好似跌左個銀包，去附近警署報案啦

下世小心啲，有野唔見左就去報失了記得

睇戲？入戲院？
除左抵死都唔知講咩好

一出街就拿左野 比起其他人日日出都冇事 真係睇運氣

樓主啱啱見到你跌咗張紙喺街，幫你放咗喺警署
快啲去認領返，麻煩幫我同佢地講句小心身體

你太耐冇出街姐

仲去睇戲

去一去差館祈福先

一日就有病徵

鼻水打乞嗤好似唔關肺炎事
你傷風咋

其實兩個星期唔出去呼吸新鮮空氣同陽光真係好易病

驚就去拎口水樽驗驗

睇戲就知奶左野

去驗啦

有冇燒